石琪：《賊眉賊眼大酒店》奇詭怪雞

一部怪雞的美國奇情驚險片，多位明星合演，包括《雷神》基斯咸士禾夫 (Chris Hemsworth) 、《格雷的五十道色戒》女主角德歌達尊遜 (Dakota Johnson) 、老牌影帝謝夫布列治 (Jeff Bridges) 等。由於古古怪怪，比較冷門，成績不大理想，但構思別緻，風格黑色而又懷舊。這是美國影視吃香編劇朱路葛達 (Drew Goddard) 的新作，今次自編自導，對六十年代美國種種怪現狀冷嘲熱諷。初看講多做少，逐漸曲折奇詭起來。

《賊眉賊眼大酒店》對六十年代美國狠批兼惡搞，堪稱奇片，然而相當造作炮製。編導朱路葛達顯然編勝於導，導演技法未夠靈活。後段實嫌對白太多，真是口水多過茶，終於累死自己！

想起近年美國另一怪雞懷舊酒店片《布達佩斯大酒店》，韋斯安德遜編導，大玩黑色幽默和歐陸舊風味，很賣弄，導技就比《賊眉賊眼大酒店》多姿多采，因而得獎不少。《賊》片其實劇本甚妙，只是電影感不強。

奇詭大酒店：怪雞《石琪》賊眉賊眼

大眼雞石琪：《奇賊怪賊詭眉酒店》

石琪大酒店：《賊眉賊眼奇詭眼雞》

酒店雞石奇：大怪詭琪賊眉賊眼

雞賊石琪怪眼眉：大石酒店詭賊

其實呢啲算係咩影評
電影感不強咁虛無縹緲都講得出口，衰過中學生寫文

怪雞石琪：《奇詭大酒店》賊眉賊眼

殺人犯大酒店：《石琪》奇詭重組句子弱智

拍得差 節奏差
浪費咗個劇本 浪費咗條橋

呢部開頭真係長得滯，睇到頂唔住恰著左（前幾行有條友扯鼻寒），後段係ok嘅

弱智

幾條線開得太大
雷神出黎之後直頭收唔到科
格硬用個酒店仔開技黎埋尾

以為係講因爲一單酒店兇殺案到入住既客人每個都奇奇怪怪有啲不可告人既秘密 之後大家狗咬狗又互相猜疑剩
最後警方又破唔案變懸案咁
點知一開波個警案競死左 中段雷神出黎之後成件事好似變左第二個故事咁 結局就真係奇怪 一老男一黑女就咁就無事分埋錢離開繼續自己生活同事業